男仔約女仔單獨行山代表乜？

同佢識左唔係好耐，但佢一直都好關心我。知我有行開山，就約左我呢個星期去行（新手行既路徑），有啲緊張

小毒毒想問下巴打們，到底係佢太得閒定點？

野戰

你係女？
你對佢有無好感？

做下運動姐

雖然明知樓主係假膠 不過都認真講句 男仔如果單獨約女仔嘅話都九成係想溝人㗎啦

識咗好耐好朋友嘅另計
正常男人唔會咁得閒單獨約女人行山
約得你都係有d想發展架喇
當然佢都可以單獨約好多個女仔，但起碼你喺list入面

絲
就係有好感唔知佢係搵我攝時間定點

荒山野嶺棄屍

暗號黎架，佢想同你做愛阿屌你老母

識左幾耐呀，你地讀緊書定做緊野

咪當正常社交活動先囉。急乜

我當初第一次約我女朋友出街都係行山

想同你交配

代表想打野戰

共赴巫山咁解

了解下囉，行山都好正經活動

行邊到?地點好重要
另外係專登大家雙方夾時間行山？

借錢

想同你共赴巫山

Ok喎